인증 방식 
``` 
    // 
    var chatVars = {
        listType : 'myCafe',
        cafeId : 11856775,
        userId : 'wwww3426',
        typeCode : {
            'ONETOONE' : 1,
            'GROUP' : 2,
            'OPEN' : 4
        },
        typeName : {
            'ONETOONE' : '1:1',
            'GROUP' : '그룹',
            'OPEN' : '공개'
        },
        maxUserCount: 300
    }


      channelId : 17843970317,
        userId : 'wwww3426',
        accessToken : 'TdQRPI4REiaRC6QUzDHdvgG3CVhMu8BB/uiTIfd0AXaBTipXVXesuA8mNLKDVBD+' || "token",
        typeCode : {
            'ONETOONE' : 1,
            'GROUP' : 2,
            'OPEN' : 4
        },
        periodType : {
            1 : "보관안함",
            2 : "30일",
            3 : "1년"
        },
        maxUserCount: 300
    }

    

```



방 목록 정보 API

```
{"message":{"status":"200","error":{"code":"","msg":"","errorResult":null},"result":{"channelList":[{"name":"인사보다 주제 던지는 방","type":4,"channelId":152832699661,"userStatus":"JOIN","newMessageCount":0,"thumbnailList":["https://ssl.pstatic.net/cafechat.phinf/MjAxODA5MTJfMjU3/MDAxNTM2NzMxOTQ5OTE5.NerltwCq56M98erknyiUz-Nenl8wmQcdsy5R0gSmDI8g.dYW6cMY7uRz1iT82iH4vR_emjJGmSfNLgud7LOrzWeMg.JPEG.justhe1130/d0062547_4cddc28c53f0a.jpg"],"updatedAt":1542457000000,"createdAt":1536731974000,"userCount":122,"userPushType":"PUSH","userFirstMessageNo":59,"userLatestMessageNo":21857,"categoryId":11856775,"categoryName":"MBTI & Health 심리 카페","categoryUrl":"mbticafe","description":"들어오면 인사말고 주제를 던져주세요. 어차피 잠수함같은 방이지만 인공호흡이 필요합니다.","defaultChannel":false,"messagePeriod":1,"open":true,"visible":true,"latestMessage":{"id":21857,"body":"주말은 역시 놀아야 재미있는데 ㅠ","writerId":"wwww3426","writerName":"비행기","type":1,"createdTime":1542457000000,"extras":""},"owner":{"memberId":"justhe1130","maskingId":"just****","nickname":"우노ESFP 9w8","memberProfileImageUrl":"https://blogpfthumb-phinf.pstatic.net/20150709_222/justhe1130_1436368566512Bh8gb_JPEG/939563208.jpg?type=s1","manager":false,"cafeMember":true,"status":""},"originalOwner":false,"unreadCountVisible":true,"cafeChatRoomId":null},{"name":"우주인,워니워니님,새드엔딩,앙츄","type":4,"channelId":17427847689,"userStatus":"JOIN","newMessageCount":0,"thumbnailList":["https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_room.png"],"updatedAt":1542457653000,"createdAt":1434618970000,"userCount":151,"userPushType":"PUSH","userFirstMessageNo":146133,"userLatestMessageNo":150485,"categoryId":10826352,"categoryName":"MBTI-INFP 성격 유형 카페","categoryUrl":"infp","description":null,"defaultChannel":false,"messagePeriod":1,"open":true,"visible":true,"latestMessage":{"id":150485,"body":"꽃술잔 실명 언급한적 있어요 궁금하시면 저한테 따로 연락 주세요","writerId":"mercyonus","writerName":"신념의조인","type":1,"createdTime":1542431443000,"extras":null},"owner":{"memberId":"jes6369","maskingId":"jes6****","nickname":"몽상가INFP7","memberProfileImageUrl":"https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_profile.png","manager":false,"cafeMember":true,"status":""},"originalOwner":false,"unreadCountVisible":true,"cafeChatRoomId":null},{"name":"우노ESFP 9w8","type":1,"channelId":202674242061,"userStatus":"JOIN","newMessageCount":0,"thumbnailList":["https://blogpfthumb-phinf.pstatic.net/20150709_222/justhe1130_1436368566512Bh8gb_JPEG/939563208.jpg?type=s1"],"updatedAt":1541884464000,"createdAt":1541608181000,"userCount":2,"userPushType":"PUSH","userFirstMessageNo":0,"userLatestMessageNo":35,"categoryId":11856775,"categoryName":"MBTI & Health 심리 카페","categoryUrl":"mbticafe","description":"","defaultChannel":false,"messagePeriod":1,"open":false,"visible":true,"latestMessage":{"id":null,"body":null,"writerId":null,"writerName":null,"type":null,"createdTime":1541608445000,"extras":null},"owner":{"memberId":"wwww3426","maskingId":"wwww****","nickname":"비행기","memberProfileImageUrl":"https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_profile.png","manager":false,"cafeMember":true,"status":""},"originalOwner":true,"unreadCountVisible":true,"cafeChatRoomId":null},{"name":"INFJ 채팅방","type":4,"channelId":17843970317,"userStatus":"JOIN","newMessageCount":0,"thumbnailList":["https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_room.png"],"updatedAt":1542379133000,"createdAt":1440152631000,"userCount":68,"userPushType":"PUSH","userFirstMessageNo":759,"userLatestMessageNo":1114,"categoryId":24361858,"categoryName":"INFJ","categoryUrl":"infj","description":null,"defaultChannel":false,"messagePeriod":1,"open":true,"visible":true,"latestMessage":{"id":1114,"body":"안녕히 계시어요...","writerId":"hazelj88","writerName":"모짜렐라","type":1,"createdTime":1539402767000,"extras":null},"owner":{"memberId":"tifkffkffk_","maskingId":"tifk****","nickname":"이히","memberProfileImageUrl":"https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_profile.png","manager":false,"cafeMember":true,"status":""},"originalOwner":false,"unreadCountVisible":true,"cafeChatRoomId":null},{"name":"ONLY! [성인 아스피를 위한] 채팅방","type":4,"channelId":17414496533,"userStatus":"JOIN","newMessageCount":0,"thumbnailList":["https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_room.png"],"updatedAt":1542415483000,"createdAt":1464185729000,"userCount":116,"userPushType":"PUSH","userFirstMessageNo":2804,"userLatestMessageNo":9657,"categoryId":10590065,"categoryName":"아스퍼거(자폐스펙트럼)가족모임방","categoryUrl":"asperger","description":"본인이 자폐스펙트럼장애 (아스퍼거 증후군)을 갖고있는 성인들만 채팅하는 방입니다. ","defaultChannel":false,"messagePeriod":1,"open":true,"visible":true,"latestMessage":{"id":null,"body":null,"writerId":null,"writerName":null,"type":null,"createdTime":1538049291000,"extras":null},"owner":{"memberId":"yrshin60","maskingId":"yrsh****","nickname":"뉴욕향기","memberProfileImageUrl":"https://blogpfthumb-phinf.pstatic.net/MjAxNzAxMjBfMjQ5/MDAxNDg0ODgzNjUwODMx.2q4PsH8mRIk-lPLe1SWwad5jMffnCi4AoD5uE-t8jl4g.nIFOtr6C6HRxz1MqbNipDgZbUxueDZwQFms_sd2xQQIg.JPEG.yrshin60/20150802_115510.jpg?type=s1","manager":false,"cafeMember":true,"staffCode":7,"staffName":"부 매니저","status":""},"originalOwner":false,"unreadCountVisible":true,"cafeChatRoomId":null}],"serverTime":1542457799484}}}
```

채팅방 정보 API
```
{"message":{"status":"200","error":{"code":"","msg":"","errorResult":null},"result":{"channelList":[{"name":"인사보다 주제 던지는 방","type":4,"channelId":152832699661,"userStatus":"JOIN","newMessageCount":0,"thumbnailList":["https://ssl.pstatic.net/cafechat.phinf/MjAxODA5MTJfMjU3/MDAxNTM2NzMxOTQ5OTE5.NerltwCq56M98erknyiUz-Nenl8wmQcdsy5R0gSmDI8g.dYW6cMY7uRz1iT82iH4vR_emjJGmSfNLgud7LOrzWeMg.JPEG.justhe1130/d0062547_4cddc28c53f0a.jpg"],"updatedAt":1542457000000,"createdAt":1536731974000,"userCount":122,"userPushType":"PUSH","userFirstMessageNo":59,"userLatestMessageNo":21857,"categoryId":11856775,"categoryName":"MBTI & Health 심리 카페","categoryUrl":"mbticafe","description":"들어오면 인사말고 주제를 던져주세요. 어차피 잠수함같은 방이지만 인공호흡이 필요합니다.","defaultChannel":false,"messagePeriod":1,"open":true,"visible":true,"latestMessage":{"id":21857,"body":"주말은 역시 놀아야 재미있는데 ㅠ","writerId":"wwww3426","writerName":"비행기","type":1,"createdTime":1542457000000,"extras":""},"owner":{"memberId":"justhe1130","maskingId":"just****","nickname":"우노ESFP 9w8","memberProfileImageUrl":"https://blogpfthumb-phinf.pstatic.net/20150709_222/justhe1130_1436368566512Bh8gb_JPEG/939563208.jpg?type=s1","manager":false,"cafeMember":true,"status":""},"originalOwner":false,"unreadCountVisible":true,"cafeChatRoomId":null},{"name":"우주인,워니워니님,새드엔딩,앙츄","type":4,"channelId":17427847689,"userStatus":"JOIN","newMessageCount":0,"thumbnailList":["https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_room.png"],"updatedAt":1542457653000,"createdAt":1434618970000,"userCount":151,"userPushType":"PUSH","userFirstMessageNo":146133,"userLatestMessageNo":150485,"categoryId":10826352,"categoryName":"MBTI-INFP 성격 유형 카페","categoryUrl":"infp","description":null,"defaultChannel":false,"messagePeriod":1,"open":true,"visible":true,"latestMessage":{"id":150485,"body":"꽃술잔 실명 언급한적 있어요 궁금하시면 저한테 따로 연락 주세요","writerId":"mercyonus","writerName":"신념의조인","type":1,"createdTime":1542431443000,"extras":null},"owner":{"memberId":"jes6369","maskingId":"jes6****","nickname":"몽상가INFP7","memberProfileImageUrl":"https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_profile.png","manager":false,"cafeMember":true,"status":""},"originalOwner":false,"unreadCountVisible":true,"cafeChatRoomId":null},{"name":"우노ESFP 9w8","type":1,"channelId":202674242061,"userStatus":"JOIN","newMessageCount":0,"thumbnailList":["https://blogpfthumb-phinf.pstatic.net/20150709_222/justhe1130_1436368566512Bh8gb_JPEG/939563208.jpg?type=s1"],"updatedAt":1541884464000,"createdAt":1541608181000,"userCount":2,"userPushType":"PUSH","userFirstMessageNo":0,"userLatestMessageNo":35,"categoryId":11856775,"categoryName":"MBTI & Health 심리 카페","categoryUrl":"mbticafe","description":"","defaultChannel":false,"messagePeriod":1,"open":false,"visible":true,"latestMessage":{"id":null,"body":null,"writerId":null,"writerName":null,"type":null,"createdTime":1541608445000,"extras":null},"owner":{"memberId":"wwww3426","maskingId":"wwww****","nickname":"비행기","memberProfileImageUrl":"https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_profile.png","manager":false,"cafeMember":true,"status":""},"originalOwner":true,"unreadCountVisible":true,"cafeChatRoomId":null},{"name":"INFJ 채팅방","type":4,"channelId":17843970317,"userStatus":"JOIN","newMessageCount":0,"thumbnailList":["https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_room.png"],"updatedAt":1542379133000,"createdAt":1440152631000,"userCount":68,"userPushType":"PUSH","userFirstMessageNo":759,"userLatestMessageNo":1114,"categoryId":24361858,"categoryName":"INFJ","categoryUrl":"infj","description":null,"defaultChannel":false,"messagePeriod":1,"open":true,"visible":true,"latestMessage":{"id":1114,"body":"안녕히 계시어요...","writerId":"hazelj88","writerName":"모짜렐라","type":1,"createdTime":1539402767000,"extras":null},"owner":{"memberId":"tifkffkffk_","maskingId":"tifk****","nickname":"이히","memberProfileImageUrl":"https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_profile.png","manager":false,"cafeMember":true,"status":""},"originalOwner":false,"unreadCountVisible":true,"cafeChatRoomId":null},{"name":"ONLY! [성인 아스피를 위한] 채팅방","type":4,"channelId":17414496533,"userStatus":"JOIN","newMessageCount":0,"thumbnailList":["https://ssl.pstatic.net/static/cafe/chatting/default_room.png"],"updatedAt":1542415483000,"createdAt":1464185729000,"userCount":116,"userPushType":"PUSH","userFirstMessageNo":2804,"userLatestMessageNo":9657,"categoryId":10590065,"categoryName":"아스퍼거(자폐스펙트럼)가족모임방","categoryUrl":"asperger","description":"본인이 자폐스펙트럼장애 (아스퍼거 증후군)을 갖고있는 성인들만 채팅하는 방입니다. ","defaultChannel":false,"messagePeriod":1,"open":true,"visible":true,"latestMessage":{"id":null,"body":null,"writerId":null,"writerName":null,"type":null,"createdTime":1538049291000,"extras":null},"owner":{"memberId":"yrshin60","maskingId":"yrsh****","nickname":"뉴욕향기","memberProfileImageUrl":"https://blogpfthumb-phinf.pstatic.net/MjAxNzAxMjBfMjQ5/MDAxNDg0ODgzNjUwODMx.2q4PsH8mRIk-lPLe1SWwad5jMffnCi4AoD5uE-t8jl4g.nIFOtr6C6HRxz1MqbNipDgZbUxueDZwQFms_sd2xQQIg.JPEG.yrshin60/20150802_115510.jpg?type=s1","manager":false,"cafeMember":true,"staffCode":7,"staffName":"부 매니저","status":""},"originalOwner":false,"unreadCountVisible":true,"cafeChatRoomId":null}],"serverTime":1542457799484}}}
```

